入左金鐘毒氣室

我認我衰，唔係我都唔會中招

是咁的，大約5點見勢色唔對路我拖女人返歸，心諗聽日再戰

於是一路經商場走去放低物資比人，再行入金鐘站諗住走

點知撞正落閘，好彩仲衝得入

入到去激多人，冷氣又冇，熱到hihi

心諗快d走，但人又多，買飛難，一直就等等等等等

大約1725，最近既某出口漂黎極濃既催淚彈

仆直，金鐘毒氣室

部分其他出口鎖左
入閘機位置數量極有問題
購票位置數量不足
港鐵員工完全不足，幫唔到手(冇幫過手)疏散市民
——》難以離開

冇冷氣冇新鮮空氣供應
有濃烈催淚氣體一直飄入
——》一瞬間充滿毒氣

唔係毒氣室係咩，過二百人係地鐵站閘外中曬
又叫又喊又流鼻水又痛
最慘係一直有人需要哮喘藥，轉個頭警察同港鐵送間毒氣室比佢

有冇其他人有相有片support，我冇cap到但我去左中環搵站長投訴同處理票務（衝閘），亦打左比999報200多人中毒氣，佢交左比醫院處理

對唔住我散左，God Bless All

P.S.有個港鐵仔叫極開火警鐘疏散人都冇反應